喂！兄弟，無錢就返工，自己既生活費都靠人講咩獨立。

呢番說話同時都係警剔緊自己。
唔好睇少任何工作呀！
人生rpg，加油呀！

$$$$$$$